印尼總統公開接種中國科興武肺疫苗 九千萬共產黨黨員及習近平表示 ... ...

印尼總統佐科維多多公開接種中國科興新冠疫苗

印尼批准緊急使用中國科興生物研發的新型冠狀病毒疫苗後，總統佐科維多多成為首名接種者。

佐科維多多先量度血壓，然後接受疫苗注射，過程由電視直播，以增強印尼民眾信心，當地醫學會主席亦接種了疫苗。

印尼是中國以外第一個國家，對採用科興疫苗開綠燈，當地食品及藥物管理局說，後期臨床測試的臨時結果顯示，科興疫苗的有效率為65.3%。印尼當局計劃，為全國大約三分之二人口、即超過1億8千萬人接種疫苗。

疫苗效率咁低打嚟做乜鳩

印尼總統：打兩枝咪100%囉

諗起咩百步蛇嗰個笑話

印尼批准？
xi人批准印尼批准

死咗就好笑

諗起食物跌落地三秒執番嚟食笑話

唔好扮野，打外國疫苗扮強國疫苗做戲

蘇哈托65年肅共真係全球最佳典範
殺左咁多華人連李光耀係華人都讚930事件

佢搵支流感疫苗扮都得啦